====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le droit d ' usage , ou la non-propriété du sol , restent étrangers à nos cultures à l ' inverse des Anglo-saxons qui , usant de l ' emphytéose , en ont fait la règle .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

